12月好可能因經濟同失業高企，會爆一鑊示威

黃藍是政見 搵錢是良知
黃絲打經濟牌招藍絲埋堆反建制好過啦

吹水台

零售業最賺錢既季節示威，出年就更多人失業，之後更多人示威，惡性內循環就正式開始

點解係12月？

因為補就業完左

連登日日講經濟爆煲應該會無事

點會

疫情先，第四波11月

高條鐵 岩岩身邊就有人移左民

諗太多
香港人最多只會呻幾句

又ff

移民就唔會失業？

大家小心

保就業完左都唔會即刻死既 香港人均儲蓄咁高
起碼捱到3~6個月 之後爆就好合理

你高儲蓄，代表你支出通常都高，搵十萬八萬，都供樓加養一兩個小朋友